[緊急必入]打算送份聖誕禮物比麻友bb

想集氣1000正評 比個鼓勵麻友bb
入左post又唔支持麻友bb既人
即日起到下年聖誕節都溝唔到女

麻友友

無人理

我諗住送針俾佢